點解科學園D start up係咁請paid intern?

有人工請你，但又唔expect你做野

咁筍工你要唔要做

湊人頭拎津貼姐

引入中国磚材

政府錢多花式派錢比start up